下次民陣集會係維園搞個759七拆有冇得諗

排隊比錢排到尖咀

打錯字，七折